有冇人瞓覺嗰時屎忽窿會痛

琴晚痛到醒咗

果種痛係咪慢慢黎 而令到個人醒左 再好似扯住你屎眼咁？同埋只係只係痛一下

都維持左一陣 好似平時啲屎太大舊整親嗰隻痛

畀鬼插緊

屌似係

痔瘡

樓主個名